連仔求del圖

#286
發現唔知係咪press photo, 都係del左佢好D
Please quick!.....

柒

好撚勁 深夜都咁高效率
有覺好訓了 連仔團隊好野